พิกเซล
พิกเซล
#
 
ตัว
สมาร์ทโฟน
ราคา
ชู
จุดเด่น
ใช้
งาน
นาน
Sony
 
Xperia
 
E
5
 
#
เผลอ
ปล่อย
ภาพ
ก่อนกำหนด
ล่าสุด
ตัว
ภาค
สมาร์ทโฟน
ราคา
บริษัท
เป็นทางการ
(
รายงาน
เรื่อง
ยุทธศาสตร์
ก่อนหน้า
)
เชิง
สเปก
สเปก
สมาร์ทโฟน
ตลาด
ล่าง
เท่าใด
ใช้
หน่วย
ประมวลผล
แรม
พื้นที่
เก็บ
ข้อมูล
รองรับ
สูงสุด
(
อ่าน
สเปก
เต็ม
ท้าย
ข่าว
)
ระบุ
ราคา
จำหน่าย
ยู
โร
(
ประมาณ
บาท
)
วาง
จำหน่าย
ประเทศ
ยุโรป
,
ลาติน
อเมริกา
,
แอฟริกา
เอเชีย
เดือน
เป็นต้นไป
ที่มา
หน่วย
ประมวลผล
สี่
แกน
ประมวลผล
ระบุ
ถี่
แรม
พื้นที่
หน่วยความจำ
เก็บ
ข้อมูล
รองรับ
สูงสุด
ขนาด
มม.
,
หนัก
กรัม
แบตเตอรี่
แบ
ตอ
ยู่
ซิ
ม
กล้อง
เม
กะ
แฟลช
โฟกัส
อัตโนมัติ
กล้อง
หน้า
เม
กะ
หน้าจอ
นิ้ว
ละเอียด
สี
ขาว
ดำ
Sony
 
Xperia
 
E
5
 
X
 
Xperia
 
E
5
 
MediaTek
 
MTK
6735
 
GB
 
GB
 
microSD
 
GB
 
Android
 
Police
 
Sony
 
Android
 
Police
 
Sony
 
Xperia
 
E
5
 
MediaTek
 
MTK
6735
 
GB
,
 
GB
,
 
microSD
 
GB
 
x
 
x
 
mAh
 
Nano
 
SIM
 
Android
 
Marshmallow
 
